我既願望係喺情人節收到一大棵西蘭花

情人節大多女仔都想收到花
覺得好浪漫
但係我好想喺成條街個個女仔都拎住一束花既時候
我可以拎住一大束西蘭花
因為我真係覺得好型🤔🤔

大概係咁
不過最好係一大個
因為細細個可能會跌出黎

我推薦你一拎椰菜花，又好意頭，又有新意！